[RTHK港台電視3]我煮場Cooking Family

過去一年，大家都過着「隔離」或「半隔離」的生活，沒法跟同事、同學和友人一起吃喝玩樂。留家抗疫，使美食再次成為一家人重要的連結。＜我煮場 Cooking Family>希望讓觀眾感受家常小菜的溫度，每集邀請兩個家庭參加，限時合作煮出兩道家常小菜。

【大細嚿 VS Roger Roger】（上集）

參賽嘉賓：
【大細嚿】朱栢康與朱栢謙
【Roger Roger】韋羅莎(Rosa)與張銘耀(German)

指定食材：洋蔥

今集的煮場由朱栢康與朱栢謙，決戰好朋友韋羅莎(Rosa)與張銘耀(German)。擅長煮通粉的朱謙，夥拍只懂「白烚」的弟弟朱康，兩兄弟會煮出怎樣的家常小菜？從不下廚的Rosa，破天荒與大廚級老公German合作，變身成為一位小助手，是神助攻還是豬隊友？烹飪跟演戲一樣，每次把不同的素材放在一起，每個作品便會呈現不同的味道。兩組戲劇界家庭，今次又會上演一齣怎樣的好戲？

冇人睇

Rosa

我陪你睇

朱柏兩兄弟幾搞笑咁

一當會唔會煮煮下啪針

睇馬田睇到好尷尬，好生硬...

登登！！！！！

我好鍾意食洋蔥㗎

你係鍾意食厹占

洋蔥好難生食喎

好好食

你d口味

洋蔥煮到淋晒先好食

生食都好食

好大陣草青味又辣

煎豬扒

痴線60隻

睇緊, 留名

cls ... 用個火機黎燒...